Herman Yeung你唔係話反對暴力咩？

之前就同阿珊老屈義士用暴力，支持惡法
尋晚元朗恐怖分子無差別襲擊市民，仲打埋大肚婆
定係你覺得上街遊行仲威脅過警黑合作呀

佢拎gogovan司機比人打單嘢同元朗相提並論啊
個司機想車死人抵打啦

佢可能暗啞底想義士死

肯死出來未

死出嚟答我未呀？

屌你老味 keep住share d深藍page嘅片 cut撚曬前因後果

讀咁撚多書托柒咩

證明佢不單止智力有限，仲係同林過雲一樣冷血

見佢都仲係揀comment黎覆不過我已經比佢block了

喂herman你點睇六七暴動呀
土共圍堵禮賓館不特止，仲要週街放炸彈
曲線侵略香港，咪仲大罪過示威者？

大家快d去herman yeung youtube 洗佢板, 等佢想教都冇撚得教

推到佢抽朵

嬲到仆街你兩公婆遲早俾天收

睇佢兩公婆都係是旦一個性無能㗎喇